警察一人一證反黑心警

「本人，謹以至誠作出宣言，本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

各位良心警察，你哋仲記得宣誓嘅內容嗎？而家內部有同事公然反對政務司司長，你哋仲可以容忍嗎？

有更高級的良心警反對黑心警嗎？

兩個兩粒勁過一個三粒

兩個三粒勁過一個警司

良心警，你們在那裡?

警務人員在任何時間均須向政務司司長敬禮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜警賊原來有委任證？

撳錯負評推post補數

推到有良心警

唔會有

你大佬都UNDER 政務司 你覺得你哋乜級數

真係唔撚識架喎